[YOUTUBE都算影視] 分享下Youtube平時睇開咩內容

平時睇開stand up comedy
最中意既係BILL BURR同埋DANIEL SLOSS

同埋好中意睇whose line is it anyway (唔太多片)

想放鬆下既巴絲可以search下

bill burrrrrrr

my favourite

Daniel Sloss

Whose line is it anyway

PISH~~~~~

stand-up comedy以前成日睇Russell Peters

TOXIC BON
BE A MANNNNNNNNN
我都成日有睇, 不過發現好多都好高質